求救 有有巴絲打知道邊度有得買白報紙

買小量佢地肯唔肯賣比我嫁

推